大家遇過最閪既老闆係點?

如果係上司就屌佢老母
如果係老闆 真係出糧個個
佢唔識做/識但係唔撚做係正常 唔係使鬼俾錢請你做

但係樣樣野都唔識就推哂俾細既做，做得掂就向上頭繳功
咁重叫老細? 老細唔係最大?
自己未預過
聽過吓有新同事講之前公司 食飯得半個鍾
明明話係8點 會要求你早多一個鍾返去ready 同食早餐 個,
個鍾係冇人工 有時要吸塵 因為老細想慳

但就算係出糧嗰個
唔識做唔係問題 俾啲能力以外嘅/工作範圍以外嘅嘢你 有冇問題？係咁嘅環境真心戇鳩，又唔係做我專長嘅嘢，但又要成日幫佢解決啲蘇州屎係我唔捱得定點

耶撚閪老細， 凡信教嘅做錯皆得赦免， 非信徒者犯錯即𨳒。總知就教徒優先. 衰撚過扗火社會！